文翠珊寄語繼任人未來繼續就香港問題發聲

【Now新聞台】英國首相文翠珊發表任內最後一次重要演說，其中提到發展對華經濟關係，對英國來說固然重要，但重申中國必須繼續遵守及尊重《中英聯合聲明》，寄語繼任人未來繼續就香港問題發聲。

文翠珊：「在一些問題上，我方須向中方清楚表明。延續涉及香港的《中英聯合聲明》亦在其中，有關聲明會繼續執行。我們要告訴中國需要遵守及尊重這項聲明，並且需要繼續被尊重。從某種意義上說，正如所有其他關係一樣，我們期望發展經濟關係的同時，我們亦要清楚表達需要表達的訊息，也會很清楚地表達，我確信未來亦會繼續這樣做。」

口up up當袐笈
721 維園見